Donald trump 日夜鍛鍊去取勝 遊歷美國每個都市 飛過美國每個山谷

Donald trump 日夜鍛鍊去取勝

遊歷美國每個都市 飛過美國每個山谷
I love donald trump 還是近平朋友

利申：無返教會 唔使問

絕對音感

呢個ok

遊歷美國每個都市 飛過美國每個山谷
岩音咩？

意境岩曬

賓夕法尼亞州的阿米希人自發組織Trump車隊，你沒看錯，馬車的Trump車隊！阿米希人以拒絕汽車及電力等現代設施，過著簡樸的生活而聞名。

飛過魅各....?

美國 -> 帝國

喔~喔喔喔噢~喔喔噢，我Donald Trump降臨

咪咁啦
拗返去 美國 都唔係好違和啫